[ASMR] [另類精神急救] 焦慮到訓唔著巴絲打入

記住帶耳筒聽

好好訓教, 休息是為了走更長的路

以下唔想睇可以直行直過
---------------------------------------------------
我本身已經同銀行來來往往左成半個月搞到個人好攰
成日冇覺好訓/訓唔到(講緊成個禮拜得兩至四個鐘訓果啲, 就算有六個鐘比我訓我都係典兩粒鐘都未必訓到果隻)
已經買左褪黑激素食, 但係訓醒個人都係溫溫鄧鄧咁好想繼續訓
點知前幾日個八婆冇啦啦搞啲咁既嘢激嬲全香港人, 我自覺有責任去幫手但係可能太投入, 情緒退唔番出黎搞到個人好焦慮好低落, 番工都做撚錯嘢
直至啱先我碌youtube撳撳下見到呢條片, 一聽完之後個腦終於肯停機比我靜下
推介比一樣咁焦慮既巴絲打, 你訓唔到既話可以試下聽呢條片睇下可唔可以覓得一片寧靜

之前已經因家事搞到心悸,早醒,又係搞到返工釣幾次魚,之後2,3個月周不時又有焦慮症狀.....
好左D之後到
而家,家內同777搞到嫌煩亂..打波發現呢4個月差到....連波友都講做乜咁易無氣,狀態急跌,
我怕要爆了,原來身邊親人一直呃左,做左唔見得光既野,瞞左好多年
唔希望要寫出成個故事

加油巴打
可以寫低落封信到, 唔落郵票唔寫地址寄左佢
都係一個宣洩既辦法

好方法,但會去邊?

郵局 死信組
冇人會去睇, 冇人會知你寫左乜
咁就冇洩漏私穩既問題, 你又宣洩到